由你鍾意momoland邊個就知你係個點嘅人

慧彬: 基佬
妍雨: 處男
Jane: bj愛好者
泰河: 排骨仔
娜允: 標奇立異者
Daisy: 戀童犯
珠伊: 精神病人
娥仁: 心地善良
Nancy: 自瀆成癮者

懷疑你個post針住我黎開

唔好咁能自我中心啦屌 ʕ≧ᴥ≦ʔ

又幾撚準

識樓主真人, 佢睇人好準

相信呢到應該係一班處男同自瀆成癮者

除左娥仁個個其他都幾準*

都有少部分心地善良清泉

粒*用來做乜能的?

珠伊: 心地善良

樓主戀童？

我粒lin黎

我係自瀆成癮，但心地善良既戀童處男
好勁 中哂

駁唔到
因為喪清係精神病人！

我係觀察者, 所以例外

鍾意妍雨既好多都係成功人士

你玩曬啦

清睇咗個幾鍾頭先睇得明區區個list

鍾意樓主呢？

啱

對jane x bj愛好者呢個關聯有疑問 睇fancam研究緊

謎底已經解開 答案就喺呢到

睇錯molanola入咗嚟

第一張:衰妹成日嘟嘴
第二張:個口一次放得落5條撚